人類可否永遠不要有失戀？

心情好燥呀！！！！！！！
失戀既人黎圍圍爐好無
利申：朋友ac

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

歡迎一齊做sp

同我一齊

人總需要勇敢失戀

失戀之後拍拖

例如學會周圍cow女

改：明年今日

好難搵到一個願意同自己一世既人

啱
暗戀都可以失戀

你唔戀咪唔會失戀

究竟邊個製造愛情出嚟！

好順口就跟住唱咗出黎

失戀頭一個月總係食唔到訓唔到 淨係識喊
我係咪好廢

無聊咪戀 以為係岩既人點知錯哂
成個情緒比佢牽引住

邊撚個

除左食煙 咩都食唔到

男人同我去死

戀都無得失

本來戒左 分左手頂唔順食返

5個月了，依然對你依依不捨

就戒成功架啦本來

希望我一個月走出黎

我希望有藥物控制情感多d。

最好就控制係50%左右
公平起見人人都付出50%既感情

你個賤人 講左分手仲當我狗咁撚
落力為你好得不到分數

荷爾蒙影響喺咁架嘞。

我自問無做錯野 所有女朋友有既野都做哂
佢呢？放我飛機N次生日無到 連禮物都無！
我都係想佢係一段關係入面感受到被愛
唔珍惜仲咁對我
好嬲！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

明明啲音錯晒

咁啱我都係

依定要日日食先頂到

兩情相悅嘅失戀先最慘

20頭啫，唔使驚。
連登/前線大把猛男任你揀。

我本身戒左十幾年

咩意思？鐘意就會一齊

慢慢來吧

哇咁真係好大打擊
我依家都係要日日靠尼古丁

一開始大家都愛大家
結果到最後咪又係掉底我一個
講到尾到係唔夠愛

圍爐谷

I know that feel
初初成日話我對佢真係好好
好後悔點解咁遲先同我一齊
結果咪又係淨低我一個

咁你都知
唔夠愛係死罪

你點食都係會內心空虛
本身唔係食開煙就唔好喇

誰不想

分咗手差唔多一年仲好痛
唔想再拍拖

本身都有食開 但癮無咁大

食煙既女？不了

當有一個人出現令我戒煙 我隨時都戒得甩

唔係，我都兩個月，我仲喊ing😣仲要知道左佢已經有新女

仲要分手個時講，你唔想分手但係我想！唔係你想點就得！

唉算啦

放手 放開所有彼此更自由

明白放過你是放過自己這個道理

好明白你感受

一早上就諗 好煩真係好煩

我一年😭

我日日翻工都要對住

一年仲未放底？？？到底會點
我最多2個幾月就move on
今次呢個唔知要幾耐呢

好尷尬 大家由戀人變成朋友，陌生人

我傻到，丁都縮埋😭

朋友一定唔會係

點樣無痛

終有日可放底

我都唔知點解😭

依家呢？仲有無聯絡

有，朋友

咁就放底啦 有緣就會一齊番

我依家好想要女朋友

分手個段時間成日都會聽薛之謙啲歌
首首都中到入心
不得了

你好番咪去搵
未好番都唔敢害人

狂聽eason香港又搞到咁 心好亂

我想揾女朋友😭

搵番佢？
有緣就會一齊番 無既就無

唔啦，佢依家過得好好

我想揾個新既

[url]一齊左4年上兩個月分手我真係好掛住佢好可惜佢以經有男朋友了[/url]

邊個唔想 但係由頭黎過真係好辛苦
衰d講句 目前只想要水泡唔想要確定關係

都係個句 有緣就會一齊番

😭

我好痴身😭

我都好痴 痴到最後人地想飛甩呢件麻煩

我都係😭

目標：搵番個同樣痴身既

我都係🤣

eason歌嘅話真係第一時間諗到富士山下

yes！同埋人來人往

到底咩人會鐘意痴身既人

痴身既人🤣

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
臨訓前會無啦啦標晒以前同佢一齊嘅畫面出黎
一訓醒果下都好辛苦....

巴打講嚟聽下

點解一開始要扮痴身wo
後期又話想見少啲

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

係啊😭

佢一開始都話鐘意我痴身
點解又話我無俾空間佢

我諗最主要過左熱戀期
熱戀期好似日日見都冇咩問題
一見耐左就會開始覺得困身..

唉但係我仲好鐘意佢

點解會困身

分手果下你乜野都係衰
只要你一出現就係煩到佢
我都係分左一年，都係未move on到

唔去戀就唔會失戀

鐘意夠鐘意唉

係咪咁憎我姐 唔愛就唔愛

依家搵都搵唔到佢
咩都被人blk哂

應該係厭左同你相處

咁要復聯好難
你都係觀望下比較好

拍得兩個月咁快過熱戀期？
仲要分之前先見完

我煩極佢都未block我whatsapp
淨係唔覆我

失戀💔

因為佢覺得有其他野重要過自己..

分之前有冇啲咩特別呀？

我以前係佢身邊等左佢兩個月先令佢離開一齊左四年既女朋友
個條女一晚就離間左我地一年既感情
真係 他朝君體也相同就好了

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我已經分唔清，我同佢嘅距離，到底有冇曾經接近過....

散咗一個月
但偶爾仲會諗返起 好sad
仲係未接受到原來已經散咗

洗唔洗開甘多個POST

亳無預兆 就被分手
真係好痛
曾經最親密嘅人 突然變成唔會再見嘅陌生人

其實點為之痴身 我只係唔想佢突然失蹤 有返啲交帶姐

2個姐 阻住你sorry

我曾經努力經營段關係
但原來到頭來對方話唔想努力
話唔愛就唔愛

人真係話變就變
今天動心卻動了明天沒愛
點解可以咁
我做錯咗咩

好似俾個天玩緊咁
如果有今日嘅痛苦 點解要有昨日嘅承諾

失戀幾次 短時間內唔想拍拖 只想做個唔洗負責嘅player

無特別事發生
最後見佢個次仲送佢番屋企係咁錫佢唔願走

我同佢未拍之前已經大家自動自覺會報到

觀望都冇呀
都過咗8個月啦

唔認真咪唔會失戀

有無人同我吹下水

作為女人，要積極d，心態應該保持 下個會更好
作為男人，要自信d，心態應該保持 你不懂欣賞

利申：有5次被女飛經驗

點解個心會毑著毑住
明明人既心唔係用黎控制情感
有無方法根治
無痛失戀

共勉之

絲打我好明你感受
我都係早兩日被分手 依幾日食唔到訓唔到 淨係識喊
自問自己好努力維繫感情 但原來一句唔夠鐘意就結束一切 真係好難接受
無tg但等我係度陪你傾計

同你一樣又係早兩日分手同一理由

頭幾日慘到唔識形容因咩事分手？

圍爐呀俾人飛牙

巴打，有咁多女可以飛你，都係成就喎

頭兩段都俾人玩俾人嫌棄！
第三依段段遇到真正愛錫我既人，我冇珍惜到牙

今日分手 突然身邊無左個人好唔慣
好想有個人可以搵下我 陪我出街食飯
好空虛呀

hi

人心肉造啊Ching

呢d成就, 不要也罷
玩玩下果d就唔討論了, 第三段分享下吧